去譚仔食清湯既無資格做男人

起碼都小辣啦
男人老狗食清湯

去食譚仔都冇資格做人

食唔食辣關你春事????

The point of tolerating spiciness being?

食小辣好意思同人講？

食雙特辣先係男人

之前個fd叫過，啲湯「杰」架屌

清湯撚

我唔係男人,覺得清湯好好味

識食先食清湯

食開素湯

食譚仔
渣ga

去譚仔食開走湯

真心唔明點解咁多人鐘意食譚仔,求其一間普通米線鋪都應該唔輸佢

食譚仔都重好意思講味精湯食得多腎虧就真係做唔到男人

唔用兩碗特辣粉撈米線食無資格做男人，狗公都冇資格，切柒塞羽毛食清湯喇pussy